死一個香港人對政府根本不痛不癢

死一百萬都係
最多稅收少D

所以撤回又點

陳茂波：又派少1個4000

屌你老母

單機啦垃圾